今日台灣人信韓國瑜

當年香港人信司徒華

佢地要自甘墮落咪由佢囉
又唔關我地事

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

「議員配合款」係乜東東？

光明正大出公數嘅蛇齋餅粽